{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159261?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 지리산애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は以下の通りです。 予約の際には基準人数の料金をご確認ください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済が必要です。 追加人数を要求するにはペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 バーベキューやその他の施設がある場合、利用料がかかる場合があり、これは現場でのお支払いとなります。 イベントや施設の使用は、現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間的な違いで若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先的に処理され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 入室案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車場可能、送迎可能、渓谷の隣接が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金を確認する方法はありますか？",
            "answer": "予約の際に基準人数の料金をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求するにはペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数の料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数の料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設がある場合、利用料がかかる場合があり、これは現場でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "イベントや施設の使用は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや施設の使用は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間的な違いで若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先的に処理されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づき、基準人数と追加料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室案内にはどのような特典が含まれますか？",
            "answer": "入室案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車場可能、送迎可能、渓谷の隣接が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 552
    }
}